事實証明左成報先係笑到最後

下一個清算張小明

習總捉緊盤好大嘅棋

太陽照常升起

支共黨員報仇，十年未晚！

花生未完

俾D時間維尼

In 成報 we trust

成報爆噤多野都冇被人告

其實係咪默認左係事實

太陽仲係咪照常升起呢

仲撐唔撐青政

邊敢搞佢呀

仲撐青症共諜？不了

可能係棄車保帥
兩件張張都係無事

明報聽日頭版一定好睇

清算時間

成報打689拉埋本青落水
之前講過民族黨都可能係，
大家仲撐唔撐民族黨
黨報可以睇但唔思考全盤接受就咪
就算cy無得連任唔通習種真係好人

習帝要中央集權唔係要ko得肛先咩
小明2打6黎

成報有中紀委加持 689邊夠膽郁佢
如果係蘋果登呢d新聞 第2日即刻被人封鋪